既然填海不如填撚左個維港去啦

仲保留維多利亞港係咪留戀英國
填埋個維港名正言順連香港島都冇埋
冇人會記得港島係割讓 九龍新界係租借
真正同祖國接軌 又解決埋塞車問題